
8h

Le professeur TENIB  entre dans la salle et s'asseoir sur son bureau. Rien d'inhabituel pour le moment.

Il commence a faire l'appel. Tout le monde est present. Puis arrive votre tour, le professeur vous appelle.

TENIB :